泛民今次將闖立會focus擺番去林奠漠視和理非百萬遊行民意

頭先睇直播成班泛民出黎見記者
可能有少少覺得唔同意
但絕大多數係理解 同情 d後生仔去衝
同埋強調最大主因係林奠完全唔理和理非遊行
因為民意唔理
因而迫左年輕人冒住危險同刑責而犯險
係被暴政迫成

希望佢地既諗法可以令其他和理非接受
咁樣勇武同和理非連成一氣。相輔相乘比壓力港共

今次做得好，讚一下
惟一唔太滿意佢地尋日阻左鐵車攻城車一陣
下次主要體諒同埋幫手善後，唔好阻人勇武

回應：

示威者團隊正檢討昨日示威安排，因人多並首次佔領立法會，有不足的地方敬請見諒。示威行動盡量以不搶劫、只留標語等形式為主調，並承諾唔會對任何人身體做成傷害。我哋懇求公眾的同情與支持，因為我哋除了將事件升級，別無他法，林鄭政府屢次對我哋明確的訴求置若罔聞。我哋會成立獨立調查委員會調查昨日嘅潛在違規行為，並於適時向公眾交代。

完

The protestor community is currently conducting a scrupulous review on the potential glitches of the demonstration and occupy legco building movement yesterday. We pledge the public's sympathy and support for the actions we took, as we had no other choice but to escalate the tension because the Carrie Lam government delivered lukewarm response again and again to the unequivocal requests we made through peaceful marches joined by millions of people for several weeks. One thing, however, is very clear amongst ourselves, and as evidenced yesterday, is our protests will never aim to cause causality to the public and law enforcement agency members. We will announce our review outcome at an appropriate time.

End